關家之囚徒困境

幅相裏面三個人，是但死一個就放過另外兩個（僅代表本人意見）
如果唔係等光復之日就三個一齊死
完

（請善用不推文回覆）

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

唔好咁啦 太殘忍啦

唔好咁啦，佢地係天使